有冇人去邊都會孭住個書包

無論約左人定行街都好
都會孭住個書包出去
唔想兩手fingfing咁
唔孭就覺得好唔自然好唔自在

畢左業之後唔知點叫呢舊野好
明明一向叫開書包 但唔再裝書
叫背囊／袋又好唔慣

出街一定會揹背囊 但除咗鎖匙冇裝嘢

係 習慣叫開書包

一樣！明明冇嘢帶都會孭住個背囊

出街一定會帶春袋 唔帶個日好似差緊啲重量 行路好飄

我會用斜孭袋仔

唔會，因為最近每出一次門又要清潔一次書包好麻煩